後續回應中國學生對我「唔係中國人」篇文嘅反應

又係我啦
首先多謝哂咁多位同媒體呢幾日嘅關注 嗰頭post完第二朝起身 就見到垃場偷咗我張相去出新聞 因為都已經Final week 加上一直被談論嘅壓力 最近完全正式關機病埋 所以覆唔到所有人send嚟嘅message 但我感受到你哋嘅支持同關心 萬分感激 不過請大家唔好再request我Facebook啦
今晚大概十一點我會喺Facebook出份statement回應番中國學生封信 同埋呢幾日發生嘅事
我會喺到po link 有興趣請大家留意番

加油
想像唔到個種壓力

十卜

lm

支持
唔好俾d支那犬係到認親認戚

垃場咁撚仆街

樓主 頂住 撐你

支持

一訓醒Facebook三十幾個noti 一開就見到自己大大個頭

垃場

support

絲打加油！
香港人加油！

樓主

做乜鬼野

小弟有心無力 寫唔出咁好既英文

唯有支持下樓主

加油呀

即係垃場無同你做過訪問？

Support

唔好咁講 我英文都唔係真係咁好 呢到個個都國際學校出身 我都係練番嚟 同埋有編輯幫我edit

完全無 成篇文係based on我出嗰篇文 同埋連登個post寫出嚟

蘋果篇報導仲pk 無訪問我不突至 扭曲哂我寫嘅野加鹽加醋 寫到我勁小氣 但完全無提到我講身份認同個重點

寫到d字好簡單易明英文差都睇得明

HONG KONG is NOT 支那

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

香港啲傳媒真係垃撚圾，消費樓主

樓主加油

所以都話我英文唔好！

香港傳媒質素
你要加油

香港係咪慘到得遊行可以做到

咁都唔好 唔好咁串好喎

所以點解我要讀傳理

我差唔多訓 大家想跟機睇我篇回應嘅話就lm啦 雖然大家都在關注杜生

香港傳媒唔敢搵你做訪問, 所以咪加鹽加醋老作

有人搵我 係佢哋阿頭決定唔做訪問

本是麻雀生 投共何太急

邊間？毒果定垃場？

毒果不嬲曲線救國

如果香港完全落入中共手上 我應該已經喺美國食緊漢堡包

毒果

毒果本身泛民立場
搵你訪問可能抹黑得仲勁

加油 保重身體

屌你老母肥佬黎真係快啲仆街死啦...

留名支持

所以話香港人可以安心上路

你都On9 香港最多係中共殖民地

九龍香港島 一早劃左比英國喎

英國放棄主權 唔代表香港係支那

97年又無公投 比我地決定入唔入中國

香港開埠都未有中共啦

不過講咁多都晒氣
Show blocked user-熊貓
完全封鎖

Thanks 多謝你

Add oil ar sister

我祝你呀媽呀爸今晚心臟病發死

絲打加油 支持你 我都好想為香港做啲野 好開心見到仲有人咁有心

你為香港人做左一件好重要既事!

收皮啦支那狗屎賤畜

我已經分唔清 到底係真膠定假膠

理閪理支那臭畜講既野
唔理自然冇壓力

繼續吹.jpg

連登仔仲叫人登記蘋果，含撚撐垃圾媒體

支持樓主
班支那人咁中意認自己係中國人就咪撚一邊屌美國點樣點樣唔好一邊又賴死喺美國唔走啦
佢地知唔撚知自己入籍宣誓段野係咩意思

絲打打算畢業後喺邊度工作，同埋會唔會做返記者？
我覺得返香港真係埋沒曬
會唔會留喺外國，對抗中共滲透外媒啲中國人記者啲偏頗報導？

<3 多謝你哋

支那畜嚟, 比連登仔爆過相

好多人都等其他人去做野 其實每個人有心一定做到野

其實我無做啲咩 你睇吓梁天琦同其他坐監嘅人 嗰啲先係為我哋犧性更多嘅人

大家咁鬥法 小學畢業未？

日本人都打麻雀架.

支持樓主

應該順便高調反擊埋毒果篇文

甘願做洋奴都唔做中共奴

建議有得留，就留喺外國了。引渡一過，你番黎都好危險

support!

講好易ching

多謝你寫呢篇野出黎

加油!!

做外媒記者報香港新聞

依家仲拍埋柴九添啊

除左人身安全
盡量咪撚理果堆支那cm
做得出就唔好淆
我自己係咁睇
加油絲打

LM

其實連真人都唔識就 一嚟就叫人投共 無人跟就叫得人哋係雞 你覺得自己好有品質？

吹到先算啦狗公

喂喂你啲回覆咁低質 上到去收唔收到錢架

算啦 無佢哋咁小家

有時明明唔想理但聽到班支畜講野聽到好撚燥

加油呀！我撐妳

加油

未有咁誇張到番唔到嚟嘅

加油樓主

唔好理條五毛distract討論方向

小心，d仆街會搵人騷擾你

佢哋唔喺我面前講 就咁行過見到我望住我個眼神 已經夠煩

屌
都唔知驚乜
樓主又唔係恐怖份子

我其實都好認同你 我真係好唔知書識禮 還望大人好好指教

希望遲啲畢左業返香港 到時仲未赤化
唉其實真係好無奈 一個發展得咁好既城市有咩理由會變到咁⋯⋯ 唔應該係咁 點解係到出世係到住左咁多年既人反而要走 明明呢個地方既人好叻 好努力 一點一滴都係幾代人建立出黎 個個話香港人係奴性 萬幾兩萬蚊呎樓都照供 幾癲 我都相信大家係有心 唔係當年國教唔會撤到 佔中唔會佔到咁耐 呢個城市既人真係好令我佩服 但我成日又諗 雞蛋高牆 係咪真係有一日可以改變到而家呢個局勢 呢幾年好多人走得就走 移民好似變左好平常大家會討論既野 過多幾年返到黎 都唔知已經變成點

佢哋好聰明㗎 要講我壞話都私底下講

中國人批鬥人好勁,聽人講共青團好鍾意收中國留學生做團員

Lm

你太天真了，今時唔同往日吖
俾我就留外國了

係咪好似林彪劉少奇咁趕盡殺絕法?

不如唔好咁頹住

樓主 我都係喺boston住咗好一排嘅香港大學生 如果你有咩需要幫手出聲就得加油

得啦得啦 我仆街你憎我啦

垃腸正仆街冚家剷

聯絡我

✋🏻😑✋🏻

好阿好阿

對唔住絲打冇心放負 係我一直收埋係心底說話黎 好想搵到一樣諗法既人為香港做啲野 人在袋鼠國想搵香港人討論下都難

條五毛講野無咩point
無啦啦人身攻擊做咩勁
Btw LM

屌你咪再俾錢佢賺啦

你pm我講 我考完final同你慢慢傾

絲打唔使理條支那變革者
完全封閉佢就得

係 唔知佢今日又賺幾多

喊打喊殺，知書識閪咩你，你一堆愛國情操全部係垃圾
就好似你部電話軟硬件都係用外國技術，你都係用飛鴿傳書去鬧撚柒OP啦

咁我就認同你講嘅嘢啱哂

咪由佢賺 幫下有需要嘅人 為香港貧富懸殊嘅問題出一分力

我是死漢奸
我想做漢奸同洋奴呀

做漢奸同洋奴起碼好過自大狂妄的香港人

會唔會好似屍殺列車咁追住我嚟咬㗎

sor你係咪鬧緊其他人？
以為你鬧樓主負評左

十卜絲打
某啲媒體極速post相呢下真係

我其實第一下都以為佢鬧我

絲打你記得講返 啲香港媒體完全冇訪問過你就亂咁報導呢樣嘢

絲打加油

訓啦柒頭
仲同隻支那畜鬥鬧

樓主 香港依家係遊行都無用既地步 依家遊行唔同以前咁多人 年輕一代個個都講普通話 香港好快就無得救

呢個我tg 你需要幫忙就出聲啦大家都係香港人實撐你

想知大陸人會唔會起Boston/學校當面鬧你??

你settle哂啲野先都未遲 加油

咁都得

lm！

樓主請善用完全封鎖功能

唔好理嗰隻支那熊貓啦，由佢自己一個吠
一早block鳩咗隻畜生，睇佢啲留言完全浪費自己時間

送你最後一程

請問蚑那變革者(會員#209487)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

以下post仲有蚑那變革者嘅其他相俾大家欣賞:
蚑那變革者#209487 叫人唔好post佢啲相呀?

見蘋果既行文同所用詞彙就知係大中華派既媒體

就黎遊行都無得遊架啦

推

樓主
唔駛太理班五毛

小心d啦 支持港獨冇問題
但提倡港獨就有少少危險

未有當面咁刺激

點解會重覆一次嘅

14億呢個數包唔包括香港人？
包嘅唔該減一，唔包樓主

再減多一，唔包括我thx

絲打咁好氣仲埋佢

加油 !

香港人同大陸狗係有好大分別㗎

躝啦屌你老母 特撚登入嚟引人屌
支那種真係零舍犯賤

屌你個閪你過日本就得呀，人地出文就唔得
你條死弱智仔

樓主小心自己安全 多謝你

肥佬黎唔差既 好似係

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

我見你fb比人攻擊
以為實會有D人當面鬧你走狗/漢奸果D
睇完篇文好感動,支持樓主
已經廣發篇文比親朋戚友

住係中國嘅鬼佬計唔計？
有外國護照嘅中國人又計唔計？

咁你用阿拉伯 英文字？
古中國發明啲嘢又關支那閪事？

死返上去玩知乎百度啦

支持你
respect!!!

仆街日本狗 全中國14億人唔會原諒你 你最好唔好返中國

Respect!

加油 支持你

繼續支持

可能完全封鎖左睇唔到

Lm支持絲打
作為香港人一早就對呢個地方死咗心 但你喺美國仲有心去為香港出一分力，起碼得到呢度嘅人嘅關注
對自己好慚愧但絲打要小心安全！有咩事起上黎我相信召集連登力量都應該得嘅

垃場毒果

你都係女人都咁勇好難得呀

你唔係孤軍作戰，我係reddit香港版都同人打晒交咁

其實點解會覺得女仔唔會勇？

reddit比中資大型購入咗 算啦

冇咩好講，真心支持你

佢鼓勵要誓不低頭

大陸人講嘢係打橫來講
基本上都唔算得係人 系蝗蟲

指住樓主屌條5毛叫
許嘉謙 aka 支那變革者
係個係香港讀唔成書要屋企供去日本讀埋啲野雞大學都仲要比人踢出校既垃圾
無論係香港定係日本都比人排斥
依家日日出埋啲垃圾Post諗住洗低點知次次都比人狙擊

我係美國做緊野日日接觸好多唔同人
第一句啲人問我邊度嚟我話from hong kong
第二句就會努力宣揚支那幾咁仆街
有人問過我點解中國人咁有錢成日直接用現金去買車買屋
我好簡單同佢地講因為佢地啲錢全部唔合法
好多人唔知支那人發展得咁快係因為啲科技偷返嚟，咁多有錢人係因為貪返嚟
總之支那人有咩衰野就努力去宣傳，起碼而家我喺唔同工作環境度都有唔少人分得清工作能力好嘅係香港人唔係支那人

依家仲未，之前都係傳聞

隻低能仔係支那孽畜，唔使太介懷

支持你
小心果班中國人既騷擾
平時以中國人既身份自豪, 而家見到有反對者就露出佢地冇人性既真面目

撐住呀 一定有班5毛追擊你 仲有一大堆自認為睇透事既垃圾企係道德高位笑你

假又好5毛又好 一早BLOCKED 左

加油！
有時都會好憎自己冇學好英文
香港d傳媒好仆街

大陸派出去啲五毛都係清華北大北京外國語大學，英文特别好，不論返學定返工，都出多一份間諜糧。(香港d蝗生都一樣)

支持
頂住呀

果隻五毛狗

樓主加油！！！

( Show Blocked User - 熊貓麻雀書法 )

呢單野可以睇到香港傳媒自我審查到一個極致

加油！

垃場賤到

香港人support加油

無糧的，好多真係自帶乾糧（即自乾五）
呢個先係最恐怖既事

香港人撐香港人

豬池絲打

唔駛理嗰個咩麻雀熊貓，痴線佬黎，考香港大學失敗去左日本讀垃圾大學，條友行為古古怪怪性格有問題，d外國同學唔同佢玩就痴撚左線走去扮五毛

撐你

唔係男就女架啦 更何況我乜都冇做勇條毛

你指雜總一家人？

放心啦樓主，佢地既中國夢就係前往美國
佢地成功降落美國仲點會追住你嚟咬？
直頭影都無埋添啦

好想咬你 點解你咁好

睇晒2篇文(樓主同支蛆回覆嗰篇)
見到下面comment有人講錯fact/用字，我英文冇樓主咁好就唔係好識講用字
但班死支蛆好明顯根本都唔撚係回應
而係洗撚咗腦下意識將樓主講身份認同問題解讀做分離主義，就一如支那國內嘅論述一樣，於是篇文3句唔埋就spin晒去港獨同維護大支那一統概念，更唔好講班死支蛆用字用中共官媒一樣偏頗
真係服撚咗呢班蛆蟲明明有機會出去睇下世界有幾大，都仍然比d民族主義，國族主義，大統一主義束縛住視野，永遠活係"世界都是中國的"呢個框架下，支共洗傻鳩腦真係有一手
難為樓主喺自由世界嘅學校都成日要見到呢堆人

支持樓主
多謝你面對壓力仍然選擇堅持落去

加油絲打

連登仝人集氣同你一齊屌柒班支那狗

呢個世界有職業學生

更大問題係漢文化教育都係死背過關
當你讀又係民族國族主義，出街廣告又係，睇電視又係，讀書又係，連上網都係⋯

依家某程度中共重癲過蘇聯，蘇聯係到尾無人信，中國反而係令一班後生信埋

而最好笑係，佢地深信既民初歧視，特別係電影電視，好多都係源自鄒文懷個期杜撰的李小龍電影

Ain't no chinaman.

垃場拎你張相冇問過你?
真係垃撚圾
btw支持絲打

幾耐無返香港呀！

搵唔到原po

習大大岩岩先食完美國d屎wor ching, 你係唔係睇太多新聞聯播？

支持你！多謝你講出香港人心聲！

毒果不嬲投共

支持樓主
保重身體

係香港人仆街keep住wfc心態，同埋大中華意識，成日覺得唔關自己事，中國有進步好好架

蘋果日報係唔同派別嘅親中國派
就正如自由派嘅中國人一樣會整死香港

毒果做咁多仆街野，竟然有人失憶信就信自己，傳真社同本土新聞，，其他都係晒鳩氣

大中華意識真係累撚死人，唔止香港，班台灣人好撚多都有

留名

絲打加油
就算唔叻做文宣有機會去旅行嗰時都要同外國人解釋香港同中國嘅根本分別，唔係好多外國人都以為chinese=hongkonger

班學生自動彈出黎mark低佢

將來係美國工作舉報間諜

垃圾樓主
正一食屎狗
等睇你收皮
連自己係中國人都唔認
移民去到美國美國人都只係當你係一隻敗走狗

屌你老母

寫得好好 支持！

以為自己好正義
連自己的身份都唔知

你估外國會幫班香港人
人地當你係支那25仔炸仲係最弱個堆

知，梗係知啦，香港人囉，我唔撚知你假膠好定真五毛囉，唔好成日試圖上網淡花香港人嘅身份認同。就算去到今時今日，香港人都係同支那人差天共地，最重要係對普世價值嘅認同，相信自由民主，如果係相信呢啲普世價值，又有乜二唔二五？依家廿一世紀仲講血統論，地球人本身全撚部都係非洲人，你班五毛咁樣同美國佬講要佢地歸順支那吖嘛，屌你地老母。

完全封鎖啦

樓主咁樣都係曬gas 班撚屌永遠都唔會變
而你一個人既力量都渺小

係利益面前普世價值只係一個包裝
所以你係一個人更加要改變更多中國人認同普世價值，而唔係一味媚洋
呢個唔係一朝一夕就得

你咪撚再係度散播大支那病毒啦，你呢套八十年代仲可以呃鳩下人，香港人比人呃撚左廿鳩幾年仲撚會落疊咩，連西方早2年都好撚多主流媒體屌原來比中國發展左佢地都唔撚係會支持普世價值，反而要將自己果套搬出全世界，係香港講大支那你慳撚返啖氣啦。

撐你啊絲打要堅持做自己認為係啱嘅事
保重身體

支那蝗最興
又話自己華夏文明幾千年歷史
古中國同支那拉埋一齊講，得啖笑
中國乜嘢傳統文化都比支那燒哂喇

事實上中國愈來愈多年輕人認同普世價值，唔好一味偏見做人
你地應該多d同中國人交流
並唔係逢中必反
美國個套民主背後都唔係一件好事
一見自己國家個套行得唔好就敗走，仲唔係見利忘義嘅小人

民主係一路都進步緊
但大原則係自由

返中國住啦
個度先係你一家人

日本人都出國讀書啦屌
拎黎講

連登仔真係好撚無腦

又恥笑自己 港狗真係

一直係中國住
香港咪係中國

我quote緊一條話樓主係「漢奸」嘅中共網評員
你可能block咗佢

既然中國咁好點解習總全家都係外國人黎既？

on9
全亞洲都去美國讀書啦 人地唔愛國？
認清敵人長處去學習 港蝫學下啦

咁點解唔拆關
因為香港係獨立個體
獨立既錢幣 獨立既稅 法定語言又唔同
生活 文化 都唔一樣
世界5大黃金交易 其中一個係香港
點樣中國人 咁中意格硬黎
乜都關你事

點解唔留係中國學習

人地冇好似支那人咁周圍同人講自己好強大好先進wo
成日話自己超越美國咁點解唔留返係支那讀書啊

邊個on9呀

同班垃圾鬥你需要一班網上香港人

讀書無問題，但做埋citizen?

中共狗係咁嘅質素架啦

請問乜撚野係自己國家？個國家唔屬於你架，係屬於揸住最高權力個幾條仆街咋，濛撚

其實你咁講重柒過當年老共產黨，何必呢？
人地起碼有自己制度自信，你呢？

絲打加油
Hong Kong is not fucking 支那

×2
屌埋你老豆

working holiday緊 有咩可以幫手做🤔

根本毒果只係叫住反對口號咁投共，民主？關鍵時候往往唔見人

垃圾中野五月
正一食屎狗
等睇你收皮
連自己係非洲人都唔認
移民去到支那支那人都只係當你係一隻敗走狗

登記個日
連登仔講到佢係香港唯一清泉報紙

絲打好波

個班支那犬無性
樓主小心

支那豚講就兇狠，做就碌撚
響外國民主法治國家怕佢老母

支那狗快d吠啦

移咩民
一直係中國人

一樣係中國領地
係你唔認姐

港獨狗快d被人捉上去
你地驚引渡條約好合理
因為你地都知自己其身不正
無事無幹駛鬼驚

我愛樓主

你既祖先咪一樣係東非黎既，on9仔

海參威係咪中國領地?

人在曹營心在漢

支持絲打

你睇呢個係香港既垃圾上海人post就知道不可教化

唔想睇咁長cut 2個結論post

支持你

條五毛狗改個日文名做乜鳩
唔係要做中國撚咩，真係愛蟈

PUSH PUSH

✋😐🤚

幾時離開日本呀

慢慢睇 幫手like下